愛爾蘭多人目擊UFO！不明亮光以2倍音速飛行

愛爾蘭驚見UFO（Unidentified Flying Object，不明飛行物）！該國航空局於11月9日收到奇怪的詢問，1名飛過西南海岸的英國航空機師想知道當地是否有軍事演習，因為有些「東西」飛得好快，接著其他飛行員也都看到了快如2倍音速的亮光。

據《BBC》報導，該名英航機師駕駛飛機從加拿大蒙特婁起飛，正要前往倫敦希斯洛機場，行經愛爾蘭時發現客機左側有個「非常明亮的燈光」，接著「它」迅速地往北方飛走，因此機師詢問當地塔台想知道那是什麼東西。

來自維珍航空的另一架班機飛行員則在通訊中表示，它可能是一顆流星，或者是進入地球大氣層的物體，因為他看到多個亮光遵循著同樣的軌跡。不過令人費解的是，他在右側看到兩道亮光，卻是以極快的速度「爬升」。

有飛行員認為，這些亮光的速度似乎達到了2馬赫（2倍音速）。愛爾蘭航空局對此表示，在11月9日幾架飛機報告了空中異常活動後，目前已展開了調查，一切都會在保密的狀況下進行。

Link?

法軍最新戰機來

「Live photos」iPhone 6 已經可擷取前後1.5 秒的相片

大把飛行器超音速飛行

有咩問題

哦

連登仔立地跳高者
沒事兒沒事兒

child登仔嘅代表圖

係呀果日我邊飛邊玩電話，d光燦到佢地真係有d唔好意思

好似得ATC錄音